"究竟你地知唔知點解義士會成日比狗捉到"個POST, 錯晒,入黎睇下

GEAR人人有, 勇武又何奇多呢?
首先, 唔該自己睇清楚自己係邊類
- FULL GEAR, 好想打人: 唔理你真係想打人,定係唔怕死, 定還是係卧狗, 總之畜龍黎到都唔怕死
- FULL GEAR, 有事睇前面走唔走: 無需多講, 未必決心俾拉
- 安全帽+TG MASK: 有事會想退, 唔想被捕
- 安全帽 + N95: ...
- 0裝

本冷氣軍師, 睇左咁耐, 被捕既多數係 "安全帽", 什至係N95
咁代表咩? 當然現場既人一定最清楚,
依家就要講策略:
FULL GEAR(最小幾十人): 準備遠近攻
安全帽: 準備掟佢老母

成件事係要講合作, 因為畜龍合作過你.
你以為畜龍真係有目標拉人? 一個手足俾人捉到, 或者禁低左, 就有2-3條畜龍上前, 根本係求其.
成隊畜龍40人衝, 一次只可以拉5至6手足.

如果喺最關鍵時刻, 畜龍伸手捉人個時, 有人頂一野, 或者後面掟野, 佢地未必捉到人.
關鍵時刻 - 就係過路障: 一定慢左

咁樣可能只能減少一兩手足被捕, 但係你有戰術, 佢就要變, 咁先有轉機

記住, 以齊上齊落, 不被捕, 不傷人為目標
前掛頂路障, 後排掟佢老母, 跟住一齊平安回家!!!

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳